岩岩上lectrue諗住食煙，比個鬼佬profeser屌

：我
：profeser

正當我諗住點煙既時候

：hey, it is not allow to smoke here, if you wants to smoke, please live

：you up mut 柒ar?講中文啦

然後個鬼佬收左皮，叫食焦帶我走
走果時我都覺得自己巧型，Ｄ女同學仲比我lum到呆哂

基巴好型呀 可唔可以做我條仔

宜家諗番，走果陣應該要skr skr🤙🤙

唔識英文你就不如打中文啦

please live
你係咪會開live食煙？

jar ga

好熟
但唔記得出處

吊奶星啱啱個阿sir臨落堂都讚你有型

乜撚野吾識英文
我小學二年班英文全級第10

邊間學校唔比食煙？

你啲英文都幾屎

岩岩係現場 明明係叫你hey you mother fucker don’t masturbate in my lecture room, get out!

你就系坐第一排果個毒撚？

做乜搭我膊頭

絲

👌

who shit ar now? me number ten when I in primarry school

you eat shit la

skr skr🤙🤙

me 5 is tong u 講 ar

sorly, me no heart, forget me

吾你老母

你唔食我咪唔搭

你就基，男人扮女人

我係冇j絲打

XDD

Level 2 English

乜level 2

假膠嚟講你都算低質

你就假膠

拍膊頭大聲食煙渣渣輝

食煙唔比番支prof咁無禮貌

我頭先都係，我即刻將個煙頭塞落佢個口度，佢嬲到話要踢我出校 女神BB岩先whatsapp同我講佢出哂水

very powerful

有咩問題？明就得啦

以前我教授食住煙上堂

巧型

垃圾
叫隔離條女含住我碌鳩上堂架喎

professor d 英文咁差嘅
樓豬都係複述返啫

岩

MY POWER IS POWERFUL

邊有學校唔俾食煙架？

唔好爆啦
樓主唔識串mother 同masturbate

masterbate系咩？

型

正評不解釋

allways

4/10

咩意思？
十月四日？

Angel 方加

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Please live

樓主含大架，大家體諒佢啦

咁都有幾百正皮
好羨慕

睇字都射撚左

大家都覺得我型吖嘛

吾你老母 連中文都唔識

嗯

邊有學校唔比食煙架

skr skr

間間都唔俾嫁啦

你看這條煙，它又長又粗🤙🤙

唔俾嫁，gun我娶lo

My power powerful

ching good ball

of cause la

英文差到咁都有書讀?

found dip 5系書牙

我大學生泥

：hey, it is not allow to smoke here, if you wants to smoke, please live

：hey, it is not allowed to smoke here, if you want to smoke, please leave

垃圾小學雞英文都讀到大學

on 9

On9, 人地叫你開live你就屌柒人, 緊係叫實蕉的你走啦

Highdip Diploma

喂你咁大聲做咩呀

喂你咁惡做咩

佢唔惡 佢唔大聲架啦

here we go here we go

咩學校黎嫁你嗰間。。唔比食煙都有

喂你咁惡做咩啊

最慘佢連開帖個"professor" 都串錯，professor 都冇得比佢懶

你大聲既 我咪惡囉！

你唔大聲我唔惡囉

skr skr🤙🤙skr skr🤙🤙

你唔惡 我唔大聲囉

肚餓食屎都得架姐

佢唔惡嫁啦 佢都唔大聲嫁啦

樓豬好型